［突發］北角社區爆發！

福建人出嚟

港島好撚危險

好記得條片

希望肺炎手足可以化身摧建幫
教訓下班福建佬

拜神家族

福建幫

福建人不過北角都爆，區區都危

福建狗要還架

福建人出黎

01咁快手既

即喺依家總共3個？

fucking幫

又中 愛支病

報應...

收到風，係手足黎
已經fact checked

福建幫 上

反對屯門肺炎診所大遊行，不反已出！！！！！

01收風真係好快

佛所?

呢隻毒真係好撚黃
次次target 得咁準

福建360

福建幫死多D

最鐘意你呢種fc

之前西灣河有個女記者
我個女係上面

福建隊長

96歲呀戇鳩仔

ai 肺炎

呢個病追住藍絲屌

嚇死以為北區

與神同行

有聲既

東區

好多資料嫁 之前細活動都有記者跟

北角
幾時北角警署

資源

福建💪🏻

係咪打得好爽

係東區好撚危險

係,仲要間野平時好多人去拜

摧建幫

今次實追到坡狗了

又回力標

估唔到係北角爆

抵死

銀髮手足黎

第一隻狗咪北角狗屋
應該過多幾日潛伏期就差唔多架喇

搞乜鳩 成個香島東都奶閪

福建狗

藍圈地圖炮

痴線,成毒真係黃到仆街

佛系家族？

邊爐家族，飯聚集團，今次叫咩名好？

有手足真係中左嫁

可防可控

【22:40】消息透露指，初步確診的80歲婦人，也曾到過福慧精舍佛堂，即累計4名婆婆都到過，當中2人確診（小西灣70歲婦人及96歲天后婦人）、2人初步確診（80歲柴灣婦人及76歲美輪大廈女居民）。

真係越藍越易中

地鐵站隔離

活佛fever

唔係隻毒事，而係第一手中到毒既都同支那有親密關係

隻病真係轉打藍絲 天有眼

睇個形勢，應該係國安利用廢老去傳播病毒，因為見我哋年青一代百毒不侵，希望利用老人家令到社區爆發，大家要小心。

北角好多人會回鄉
不意外

時辰到
你班福建鄉下佬仲唔死

終於知崔健邦點解

福建幫呢？

口德

slim

哇哇哇，黎料黎料黎料。過多半個月，會唔會係東九龍區爆呢？

燈多啲先
香港人衞生意識咁好 一定無事

北角封城了

01係勁，無得唔睇

今年d迴力鏢真係好勁

屌

福建幫同支那交往好密

大家一齊直落18層

隻病毒真係黃架
大部份都報曬落藍c身上

siu4

2單啫，都唔係爆得好勁

佛都有炎

仆街 我係北角返工

唔准北角人離開北角！

棟大廈地舖好似有間福建360
大家記住唔好隨口亂噏

福建佬精神

有無人住北角
我好撚驚,
一街都係廢老

樓下有間fucking 360

其實係咪有手足執到死亡筆記

而家全球都危

林爸fucking人

北角之後係咪到元朗

受死

所以病毒都有靈性
全部藍絲狗甴元朗721北角福建佬中哂

開始咋

Natural selection
藍絲係應該被淘汰

因為源頭係支那得藍絲先會同支那咁close

病毒前線好黃

4單 la

油塘分分鐘已經爆緊

如果疫情持續到九月，醫院、隔離營有無得投票？

神之審判

計埋初步確認，突破70單，同模型估數相近

持續到9月又誇張左

咩模型

暫時啲個案都仲叫做同佛堂有關連，未至於爆到七彩

地點真係perfect池

掟野有時都會唔夠力錯手tk
聽人講

東區人好L驚

國家會話你知，疫情已於2.29結束，ok?

車公顯靈

張建宗司長夥同習總一齊出嚟見記者
"疫情已經受控. 我地用念力睇實佢,監視住佢嘅喇."

年輕得剃度誰亦能像波惹般乾脆

福建幫+1

同我毒死晒的福建佬

新光戲院
富臨
福建360
福建幫集中地
黨鐵站

因為

「我阿媽係上面呀」

樓下間強記飯店都係藍店

嗰度咁多老人院好危險

:福建人出奶啦

佢哋可能仲喺福建未返

可防可控！

果幢美輪大廈 本身就好多福建人住
除咗有佛堂, 仲有好多同鄉會

Karma is real

有聲

福建幫啪啪啪
原來真係天有眼

特別針對某啲人咁

隻病毒識自動導航咁

重有茂昌眼鏡, 交通銀行

家住 飛龍臺 豪宅，故事開始啦

其實你係天真定點即係住果頭嘅一定係藍c? 成個社區剩係得福建人住嘅啫係咪

真

樓主唔好睇01 快d del app保平安

準到...

條街後少少就係黃店集中地

仲有上次嗰間乜鳩青年會都喺嗰頭

福建人 出黎

其實係藍絲衛生差啫

唔好搞到d 黃店

做共匪01預𨶙咗啦

福建人，出黎！

愛支病

手足打得好

仇B點算

成個港島東都出哂事...

大家有沒心理準備化身成為生化武器？

link

拎棍打d肺炎病毒，d病毒睇唔起福建人

Karma

Is a bitch

農曆？

01 again

fact checked 你個fact checked係假fact check

中國新時代特色東亞病夫武漢主意新冠狀病毒支那肺炎

叫咩名？佛堂家族？

車公好靈驗

仲有陳天恩居士

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

行過去唔洗一分鐘
今次仆街

知啦知啦 淨係target fuck建幫個廢肺

其實隻毒真係好黃喎

Fucking gang thanks

仇b唔好有事

點解啲狗全部冇事

熱烈地彈琴

想救立場、蘋果之類既同路傳媒就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

又係迷信垃圾。

但有遊輪手足中咗

死多d 死多d

回力標飛到返來未

因為冇腦，迷信，唔知咩叫專家，更唔好講科學。

北角樓價又升

係咪d中國和尚亂咁吐口水呀

繼黑警之後，福建人都係時辰到

北角白衣人中招未？

住廢老區嘅表示小心tk

正正住北角，唉好擔心

屌...

皇冠有冇事？想去一樓打個轉！

早幾日 確診果對小西灣夫婦，去過皇冠大廈個黃榮輝診所睇醫生

以後都唔去了

希望佢無事快啲好番唔好有後遺症

diu 傳黎傳去都係D 老人家

荃灣 觀塘 北角 元朗，所有商戶永不光顧！

好多褔建狗奶共
共享支那榮光

真係對準黎射

仇b save us

Karma is a bitch

福建人出殯

推

住北角

關你撚事咩死三毛
死全家啦你

福建人同我出黎

咪有個25 歲手足俾老豆惹到囉

各位 我住個度 下世見

link?

等等先
點解而家一啲話美輪一啲話皇冠？

仇b千祈唔好有事

但你都話左百毒不侵，咁個病毒毒黎毒去都係搞9佢啲廢老fd架咋喔

仆街我條女住北角

今日張建宗去左北角

咁北角班後生呢，因為北角社區爆發而感到開心其實係一件好無知既事
就算話福建人都大半唔係藍，咁尼大班黃既又抵死？

咁如果隻毒一定要爆 你想係邊個地區爆

唔會話係想囉 最想梗係度度都唔好爆

大愛

有得揀嘅話淨係喺狗公爆得唔得

得
但係用返你個邏輯
狗仔都可以係黃
所以爆起相對藍嘅地區已經算好

屌你，搞到我夜媽媽係屋企忍笑

狗仔狗女都好多黃啦
咁你又叫黑警死全家

哭見人出嚟

港島撚

我係個頭返工

我住美輪

巴打 相識啦

相認

宜家好L驚，同啲c fu同一層

13樓

笑到仆街

班呀婆係去1樓定13樓 新聞寫13樓 但13好似唔開俾人架

應該1樓，但係啲師父住13樓。

13樓呢個單位隔離又係佛堂，唔知有冇關係，頭先仲聽到有人念緊經之類

成日見個班和尚 一個二個好污糟咁

頭先見有篇文(01文，勿屌)，話見到啲c fu倒啲飲過嘅液體出街

福建幫你仲唔卜街

格幾冷出黎
對戰!!

福建幫死全家

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

等緊福建佬出黎保衞家園呀
出黎幫手打贏呢場抗疫之戰

屌唔敢去港島

藍絲唔用腦 唔做足衛生梗係易中招啦

痴撚線隻病毒手足識自動導航咁款

仇B小心呀

收到風你老母死撚左
已FC

好擔心佢

好名

北角真係世界級...又福建幫又爆武肺

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

屌呢把聲係我耳邊唔散

自動導航咩

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

大家可唔可以幫手推呢個 樓豬可唔可以幫手pin 呢個

係東區撚

屌有聲嘅

真
之前區議會北角大部分都係選到黃既議員

入嚟幫手推完 再share出去推 唔該唔該

重燃運動之火！！

打人打得咁開心 抵撚死

命緊要。

我住北角 識幾個福建人都勁黃
希望黃嘅唔會有事

油塘邨上樓果啲，唔少新香港人福建人

真係有報應喎

多g

我都係
比廢老同福建人累撚死

北角後生here
我準備好了

屌你老母你死撚左全家斷丫
我依家係你老母靈堂插緊你老母條屍丫，on9仔
你死全家啦你老母臭西把口咁撚臭

略帶鄉音既fucking人出黎

寫定遺書

消滅褔建幫

你手足係福建人！

由西灣河一路向西爆

我相信衣家任何一區仲係藍既都係佔極少數，就算建制派都無咩人撐緊政府。即係任何一區有爆發，手足既損失都一定大過班藍屍。

就算真係有一區仲會藍多咁既情況，咁個區班手足有事又值得開心咩？定你仲想講班五毛既攬炒論，要全部香港人死曬你先開心？

同埋可以留意下，我段留言反既都係p牌

紅媒打手

西灣河都係俾人聖十字徑敎堂整到咁

個彿堂新年到依家已經好多人會被傳染啦

96歲仲走走神舍

仇B

北角返工, 好撚驚

光復福建，福建獨立

你都係返工 我住美輪呀
再見啦 咁多位

你係咪唔記得左區議會選舉票數55開咁濟

美輪有個精舍
幾個確診case都去過嗰度

皇冠就係有個確診case去過入面睇私家診所

下個社區爆發已經醞釀緊
元朗南邊圍記住保持社區清潔喇

我就聽講有單睇症嘅私家醫生住栢景台，唔知係咪皇冠呢單

唔係男咩定我記錯

男呀

北角d樓好多呢d陰陽怪氣既咩精舍咩佛堂咩骨灰廟
全部烏燈黑火又焗又污糟
好大機會d廢老係入面留哂毒就中哂招

睇黎隻毒係大力殺支那同藍絲
有時誤中香港人

邪教

一早估到北角會爆得勁
福建佬支那土豪雙程蝗集中地

利申︰住+返工都係北角

人地係exactly 建個，福建個建

yes

疫情受控

係唔係小農DNA特別易中

你話係就係？
大家可以諗下，點解支持爆發既都係P牌，班P牌又係咩人呢

福建幫出黎捍衛家園啦 保家衛國 殺晒啲支那再自殺

北角係元朗國飛地黎

好撚癲
香港人咁樣預防足一個月都係每日有新增案例

可以睇通常咩年齡層中 有d食煙 有d打邊爐

咁你又記唔記得個選舉班後生係投唔到票，班狗又一箱箱不明來歷既選票運入去做票？
你確定真係55開？

係 完全唔想出街
不過真係報應 北角廢老藍絲最多

同埋個票數最後係6比4哦，唔明點解你要話係55開放導大家
希望你真膠唔係五毛